忽發奇想,其實林鄭會唔會係焦土派?

佢做緊嘅野係消滅緊香港嘅一切:
1.成日開口埋口配合大陸嘅經濟政策:融入大灣區,經濟分工;破壞緊作為獨立關稅區嘅條件(世貿標準;即係該經濟體係獨立自主地發展,唔受其他主權控制)
2.成日話要對中央人民政府負責,又搞咩引渡條列;破壞緊香港係世界上高度自治同司法獨立嘅形象。

以上兩樣(獨立關稅及經濟獨立,司法獨立)係外資係香港投資同設立總部嘅原因,亦係當初中国想拎香港嚟賺錢嘅原因,而家林鄭全力破壞佢,其實佢暗地裡係咪焦土派?

你戇鳩派

賣港賊 都有人護航
所以林鄭先咁放肆